$79 三人使用！KKBOX 首推家庭共享計劃

聆聽客戶意見和了解市場的需求，可算是一間公司成功的關鍵，KKBOX 視香港為最重視的市場之一，為了配合小家庭的需要，昨日宣佈推出家庭共享計劃。以「三人共享！三倍共鳴」作為主題，每月只需 HK$79，用戶就可以跟另外兩位親友（共三人）一同享受 KKBOX 的音樂世界。

申請方法非常簡單，用戶只需在 KKBOX 網站選擇「家庭共享計劃」，主帳號可以邀請一至兩名家庭成員共享音樂，他們只要在網上註冊和填寫個人資料，核實資料後就會成為 KKBOX 白金會員，三人各自擁有獨立帳戶。白金會員的「福利」包括了新升級的「一起聽 聽我講」，KKBOX 會邀請歌手擔任台長，在 KKBOX App 開台跟歌迷一齊聽歌和聊天；另一新功能「音樂辨識」則讓用戶將手機靠近播放中的歌曲或哼歌，用來識別和找到歌曲。

KKBOX 在昨日的記者會亦分析了一些香港人聽歌的習慣，80 後用戶佔整體 45%，90 後至 00 後佔 39%。雖然使用 KKBOX 的用戶多數為 80 後至 00 後，但他們亦有 60 歲以上的長輩用戶。其他方式可看以下列表：

同場 KKBOX 還宣佈 6 月 18 日舉行「張敬軒 HINSIDEOUT 演唱會 2018」KKBOX 特別場的詳情，當日除了有獨家表演環節外，KKBOX 會員更可以優先訂購特別場門票。白金會員可於 4 月 12 至 14 日透過 KKTIX 優先訂購門票，至於「門票 + KKBOX 白金帳號」則會於 4 月 16 日開放優先訂購。

不了

79

Too late

有興趣

有無人夾

留名求夾

想夾

KKBox vs joox

3個人個地址係咪要一樣？

應該係，不過佢都唔會去check你地址

好少英文歌

屌 話地址唔一樣join唔到 又睇唔番又改唔到

有冇巴/絲打想夾?

仲差1個人

Pish

推一推先，差1條友

pish

推，-1

推推

差1人